今晚工作唔係要堵路而係將黑社會既相放晒出黎

比人知建制吹雞D鄉黑就出黎做野
用黎做文宣

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推呀